(台測)JUMP FORCE

玩唔完下次播返
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台

<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

最有名的漫畫英雄們被拋到了一個全新的戰場──我們居住的世界。J軍隊要團結對抗最危險的威脅，肩負起全人類的命運。
創造屬於你的虛擬化身，進入遊戲原創劇情模式，與出自七龍珠Z、ONE PIECE、NARUTO-火影忍者-、BLEACH、HUNTER×HUNTER、遊☆戲☆王、幽☆遊☆白書、聖鬥士星矢還有其他作品最強大的漫畫英雄並肩作戰

裝左睇V台就唔會見左上果舊野